%% config
\newcommand{\home}{../../../styles}

%% documentclass
\input{\home/style_vocabularly}


%% settings for the metatags
\def\pdftitle{First \& Only }
\def\pdfkeywords{vocabularly}


%% loading the hypersetup
\input{\home/info_hypersetup}


\begin{document}
{\LARGE  \pdftitle by Dan Abnett}


{\footnotesize
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm} p{3cm}}
attrition   &  \ldots  & Abnutzung, Abnahme, Abtrieb \\
bandoleer   &  \ldots  & Patronengurt, Bandelier \\
barrage     &  \ldots  & die Barriere \\
bifurcation &  \ldots  & Blutgefäßverzweigung \\
brevet      &  \ldots  & Flight-Crew Abzeichen \\
brothel     &  \ldots  & Bordell, Freudenhaus, Hurenhaus \\
charade     &  \ldots  & Farce, Affentheater, Scharade \\
cradle      &  \ldots  & Bündeltasche, Hängebühne \\
drop back   &  \ldots  & zurückfallen \\
furnace     &  \ldots  & Brennofen, Heizofen \\
hindrance   &  \ldots  & Behinderung, Verwehrung, Nachteil \\
hypocrisy   &  \ldots  & Heuchelei, Scheinheiligkeit \\
ichor       &  \ldots  & Wundsekret \\
infirmary   &  \ldots  & Infirmary, Spital \\
intercede   &  \ldots  & vermitteln, intervenieren \\
jibe        &  \ldots  & Anspielung, Stichelei \\
jovial      &  \ldots  & gemütlich, heiter, mopsfidel \\
maglev      &  \ldots  & Magnetbahn \\
mayhem      &  \ldots  & Chaos, schwere Körperverletzung \\
mucky       &  \ldots  & dreckig, schmutzig \\
\end{longtable}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
onslaught     &  \ldots  & Angriff, Ansturm \\
pedigree      &  \ldots  & Ahnentafel, Herkunft, Stammbaum \\
reckoning     &  \ldots  & Abrechnung, Ansehen, Zählung \\
saffron       &  \ldots  & Safran \\
slantwise     &  \ldots  & schräg \\
snigger       &  \ldots  & kichern \\
stale         &  \ldots  & abgestanden, fad, schal \\
sternum       &  \ldots  & Brustbein \\
stud          &  \ldots  & Beschäler, Bolzen, Doppelkopf \\
surgeon       &  \ldots  & Chirug \\
sweeper       &  \ldots  & Kehrer, Libero, Gleisräumer \\
trench        &  \ldots  & Graben, Furche, Graben \\
utterly feral &  \ldots  & äußert barbarisch \\
vermilion     &  \ldots  & Zinnober \\
wretch        &  \ldots  & armer Kerl, armer Schlucker, Bösewicht, Schuft, Schurke \\
\end{longtable}
\end{minipage}
}

\end{document}

